[集思廣益]推到巴士、小巴、的士等交通公具的士司機罷工？

和理非非嘅巴絲就算唔支持勇武抗爭，都唔可以咩都唔做就咁放棄 勇武有勇武嘅做，和理非嘅都可以幫手諗下點推到所有公共交通公具嘅司機都一齊罷工罷駛 而罷駛嘅影響力一定會比各位巴絲自願罷工罷課更強大，因為連好鍾意返工嘅廢中都會被迫停工

小妹希望大家都可以幫手諗諗計，睇下點樣可以說服各位司機大佬加入抗爭行列

各位巴絲唔好繼續畀林奠個柒婆揸春袋啦好嗎？

加油

小巴同的士狗邊有可能

我地依班巴士佬
可以話唔會罷

一係按章工作?

唔知有冇司機突然上到夏愨道突然唔記得左點揸車

其實空姐空少都應該罷，而且仲會令其他國家嘅人都留意到發生咩事

推同意交通癱瘓先可以令大家順利罷工

推

琴晚差唔多兩點搭返的士落旺角 我架車停咗喺個燈位 我望去左邊 隔離個的士司機同我做個打氣手勢(ushhh嗰個手勢) 我諗的士都還好 但小巴就...

電車罷工應都仲可行
不過電車工會得紅底

咁大個人仲會幻想巴士佬、小巴佬會擺？

減佢地福利都唔集體按章工作就知冇撚得救

pish

其實有冇諗過
自己有車嘅

將架車駛去繁忙公路度
阻塞交通
或者犠牲大少少
自己炒車

至於地鐵
如果有個細路唔小心hi到
地鐵個緊急制

如果有人問起
點解將架車停係路中心
你咪話

交通癱瘓=係屋企抗爭

琴晚發夢
香港多處主要道路有老人家唔小心倒瀉花生油
MTR又有人墮軌
搞到我返工遲到

好在係發夢
醒返成身冷汗

巴士司機自發罷工就會少好多轉車

push

九巴工會呼籲車長按章工作

巴士佬唔洗諗啦
好多都係老一輩廢老思想
上次叫佢地撐葉蔚琳兩公婆都畏首畏尾
加埋最大嗰個工會係工聯會旗下
所以唔洗旨意佢地會罷駛

點先可以令狗鐵停駛又唔洗比港豬屌？

我係的士狗
聽晚我會出去
亦都唔只我一個行家出去

但的士狗呢行，始終個撚個都係個體戶，又係老野佔大多數， 要的士狗呢行係612行動集體齊心去做到d乜， 真係好難

癱瘓完交通
咁想去金鐘幫手嘅義士應該點去

小巴同的士已招安左